不只冷凍食品 中國汽車零件包裝核酸檢測呈陽性

不只冷凍食品 中國汽車零件包裝核酸檢測呈陽性
最新更新：2021/01/03 18:00

（中央社台北3日電）不只冷凍食品，中國多地近日通報，在汽車零件外包裝驗出2019冠狀病毒（COVID-19，武漢肺炎）。陸媒報導，這些零件均來自北京順義區的一家汽車零件公司，去年底該公司有多名員工確診。

綜合陸媒澎湃新聞、界面新聞、搜狐網報導，自去年12月31日起，中國多個城市的疫情防控指揮部接獲上級通知，指外包裝COVID-19病毒核酸檢測為陽性的汽車零組件流入該市，呼籲盡快檢測並做防控措施。

根據這些城市通報，外包裝受到汙染的汽車零組件，來自「外市」一間汽車零組件公司，這間公司曾有多名員工確診。雖然通報均未詳細說明該公司的背景與地點，不過經陸媒比對，這家公司應該是位在北京順義區。

報導提到，北京市疾病預防控制中心在去年12月26日時通報，順義區一間汽車零件公司有3名員工確診。

報導稱，截至今日下午，包含內蒙古呼和浩特市、河北省滄州市、山東省煙台市、臨沂市、山西省晉城市等5個城市通報，從該公司輸入的汽車零組件外包裝上，檢測出病毒陽性反應。

這5個城市均發布通報稱，已啟動緊急對應機制，全面展開排查、封存、檢測及人員管控等工作。同時封存現有產品並完成環境消毒殺菌。

另外，雲南省大理市、陝西省安康市、江蘇省連雲港市、內蒙古呼倫貝爾市等地，也陸續發布通告稱，已著手針對相關公司的貨品排查處置。（編輯：吳柏緯/楊昇儒）1100103

好似全世界得支那先有呢D奇事

河北滄州有汽車零件外包裝驗出新冠病毒
03/01/202110456

河北滄州高新區元旦當日接到有關單位重點貨品協查函，立即組織有關部門對高新區利星行汽車銷售服務有限公司該批貨品及其接觸人員進行核酸檢測。經檢測，其中1個零配件外包裝樣本檢測結果呈陽性，其餘樣本均為陰性；所有接觸人員樣本檢測結果均為陰性。

目前，相關接觸人員已全部實行隔離觀察；現存產品已全部封存，貨品及環境已全部進行終末消毒。當局提示，自12月13日起到過高新區利星行汽車銷售服務有限公司的人士，主動向當地防控辦申報並進行核酸檢測。（編輯：麥敏楨）

正常人點會無端端去驗 d 汽車零件

估唔到部tesla都會中武肺

慕容復咩
將啲毒賴喺死物到

新冠肺炎︱全國多地排查汽車零件 已有五地檢測出病毒

即時中國

撰文：朱加樟
2021-01-03 17:45
最後更新日期：2021-01-03 17:48
近日內地多地在汽車零部件排查中檢測出新冠病毒，據內媒《澎湃新聞》統計，1月2日至今，內蒙古呼和浩特、河北滄州、山東煙台、山東臨沂、山西晉城等地陸續通報稱，在涉疫汽車零部件排查中檢測出陽性。另外，雲南大理、陝西安康、江蘇連雲港、內蒙古呼倫貝爾等地發布通告稱，已對相關汽車公司的涉疫貨品排查處置。

厲害了支那
成個蟈都係支那武漢肺炎

警惕！ 2天5地汽車零部件外包裝檢出陽性
2021年01月03日 16:38 國際金融報

原標題：警惕！ 2天5地汽車零部件外包裝檢出陽性 來源：央視新聞

係d支那人咁撚得閒走去驗死物
確診者用品有核酸就一定架啦
人地外國就快快手消毒
支那人就拎去驗驗完以為世紀大發現
屎坑有大腸桿菌呀柒頭快d去驗

中國多個城市的疫情防控指揮部接獲上級通知，指外包裝COVID-19病毒核酸檢測為陽性的汽車零組件流入該市

打支疫苗落個酒缸到咪得

油缸

又話室溫會死既
段估舊零件唔洗雪藏掛
驗到咪即係強國自己爆緊唔出聲

試劑真係試劑？？？

整個 中國就係一種病毒黎

因為就算check隕石都係positive

傻眼！中國聯合多國發表論文：新冠病毒從外太空墜落武漢

2020/09/12 05:55

有無人淘寶買野然後拎去驗下有無武肺
班仆街驗得咁撚happy丫嗱

支那啲試劑測人就可以一千萬人零確診 , 突破醫學常理 , 試貨物就成日中

有RNA fragment 唔代表一定有傳染性